大獲啦 幫朋友租左兇宅

話說有個台灣朋友成日都去香港做野 咁就叫左我幫佢租個單位啦
咁我都無咩經驗都係同地產講左佢啲要求 等地產佬介紹
咁最後就租左深水埗唐樓一個劏房

一開始都好地地嘅
點知我朋友咁啱有次邀請左個有陰陽眼嘅朋友上屋企玩 之後佢朋友就同佢講係樓梯見到有污糟野
仲要我朋友又跌倒整到隻腳 之後就開始有懷疑個單位有古怪

點知一查真係中左招
原來個棟大廈以前發生過雙屍案！！
雖然查唔到係邊一個單位 但係就確定左係同一層
咁我個朋友一個大男人都仲夠膽繼續住
但係今晚佢借左個單位比佢另一個朋友訓一晚
佢朋友突然whatsapp佢 話自己訓訓下比人推醒左

宜家都唔知點算好 想知有無可能可以取消個租約
本身比左三個月租同簽左兩年
求全能嘅連登仔打救

以下係單兇案嘅新聞

你朋友多得你唔少

我宜家都好內疚
點估到個地產佬咩都唔提

老土啲叫成班人上去打邊爐開party旺旺佢？

提左你仲會租咩

唔知得唔得呢
我個朋友個樣都好陽氣都搞唔掂

個經紀冇講過係兇宅？
佢應該有責任喎

好黑暗啊屌

咩料

一網查左宜家法例無兇宅嘅定義 唔係必提嘅野
同埋如果個經紀唔知情無提都無責任

樓主透露一下幾錢租金，同包唔包水電煤

$4100 咩都唔包 包
本身我個朋友唯一要求就係平

唔係上一手無發生事就冇義務通知租客咩。 睇戲講既,地產佬自租返洗底

我都唔清楚啊
咁呢個世界無晒兇宅啦

4100 個價暗示左D野

試試無妨 就算上高登問都係叫你個朋友大嗌老子什麼鬼都不怕

btw驚嘅咪拜四角搵下師傅上黎

係太平？
定個數字唔老黎

但都住得唔安樂啦
宜家最想係可以租過第二度

打去恐怖熱線搵幫手

幾多呎4100

其實有冇諗過如果冇請個陰陽眼fd上去就唔會有事

就嚟到萬聖節
將間屋裝下修話係鬼屋主題party room
肯定大把後生仔爭住玩
到時仲唔發過李嘉誠？

搵人上黎驅鬼

唔記得左
自膠

100左右 唔大 無廚房

可能真係自己嚇自己啦
但我個朋友都無同佢朋友講過個單位係兇宅
佢都話比人推醒

告估經紀啦
佢無幫你做好查冊
一係就知情不報
都係違規

Btw點解要開係創意台

咁細個單位 應該企到2個後生仔左右

係咪真係嫁 上網個個都話唔講無問題

Btw 唔知開邊 真人真事

你新聞都有埋 點會唔係兇宅
佢有責任要幫你做查冊 無做既話都係有錯

我本身都係咁諗
我宜家就係唔知係咪要自己查左先搵佢對質

兇宅100尺都要4100

香港真係不適合人類生存既地方

我本身都唔覺呢個價錢好平

佢應該有份查冊副本要比你

有冇得上個單位睇睇
如果真係有料到 剩係收你封利是

無收過呢啲野喎
會唔會劏房無呢

唔係同一個單位就唔關事啦

青山道果條街？

師傅
多口問下 如果真係有料會點處理？

其實都唔知係咪同一個
但就同一層

醫局街

lm
利申好中意聽恐怖熱線

可以搞個撞鬼靈探團
到時發咗買起間兇宅都仲得

你叫佢大叫 我貪平係因為我窮呀
黎呀！我發窮惡睇下邊個惡啲

你老味
就算冇鬼
醫局街又多道友又雜
南亞村係正隔離
你都算夠老友啦

2018都仲咁迷信
買個cam錄低晒放上網 得嘅話live埋
包你發到fat fat

經紀唔講清楚好似話可以踢契
不過我都唔太熟

萬聖節就到 食住條水, 分分鐘旺過海洋公園哈囉喂

到時賺到筆錢, 你朋友租半山都得啦

你見唔到嘅方法處理

發左就唔洗住兇宅啦！

屌你凶宅都要4100租...

我問下朋友有無興趣先
多謝師傅

有無連登經紀發表下

冇人叫你住
買起佢, 繼續搞靈探團, 出咗名之後被外國傳媒煲一煲
分分鐘做埋香港景點

屌 放左cam都唔敢睇啦青

要平真係無咩選擇
窮人

都係個句啦, 冇 人 叫 你 睇 呀 傻 西
放上YOUTUBE個啲宣傳下
之後每位收100蚊入場費
出咗名可以慢慢加上去

成單新聞無1個香港人
我諗貼毛魔像可鎮壓

變左發達大計

厲害了我的國

幾多呎？

比你朋友去你度住住先

100左右

無地方 我都係窮撚一個

走啦緊係

暗示條春
深水埗劏房全乸部咁上下價位

Btw
真係打上恐怖熱線講
有師傅會幫手

驚取消個租約個三個月租拎唔番
本身就係想要平 咁搞法無左成皮野

搞到我都心郁郁想試 但揚左驚比個戶主打死

咩都驚

港豬係咁

入場費$100 (1粒鐘任玩任砌 ) 4人同行一人免費
熱門時段(2000-0600) $200 1小時
四粒鐘以上送一粒鐘
過夜$800, 翌日中午12點退房

賺到第一筆錢就搵班打手
邀請班靈界KOL上嚟做FB LIVE
恐怖熱線呀恐怖在線呀就係你免費宣傳渠道

屌 出埋plan

平唔平？

$4100

兇宅3800

100呎1眼睇哂啦
仲話做鬼屋
放張麻雀枱日夜竹戰
夠嘈又順便集人氣
但都唔知夠唔夠位擺

市價黎嫁？

封利是會大啲

最細鬼屋

劏房仲要兇宅仲要依區都4100
放租果個仲吸血過鬼喎

玩爆你個腎之一筒歸西
唔係講笑, 諗下都淆底

你唔好4字頭先，100呎，呎租$41，你正常咪市價
問題係兇宅七折

香港一街都係吸血鬼

呢啲比蝻訓就唔驚

香港人不了

可能4100已經7折左
但個地產佬都無講過係兇宅

過咗海就係神仙架啦

好彩係租姐 如果係買樓咁咪仆街

你知唔知而家深水埗啲唐樓
無lift 4、50年以上樓齡
都值600萬

1層劏開4、5間房
每間租$4000頭
每月租金收入$2萬
連租約賣

仲要已成功售出

未折

蝗蟲做鬼都要搞鳩香港人

Google 深水埗 呎租

買嗰個咪又係收租
租出去

生又累人 死又累街坊

咁都有自住嘅人嫁麻

叫條八婆安息啦
咪撚再搞鳩香港人啦
返返上大陸啦
佢條契家佬拉撚咗/死撚咗嘞

2016: (仲有通緝紀錄)

通緝人士 : 周錫鵬

今年: (無撚咗)
香港警務處
懸紅通緝人士公告

定係過左太多年close左file

通告終止日期 : 2017-02-16
可能係繼續消遙法外

唔會
未撚拉到 個懸紅會續
你㩒入去 狗務處個通緝人士表就見
1997 尖沙咀寶勒巷縱火案
個懸賞仲繼續

到時有需要就留tg

傻閪先迷信
無錢就咪撚學人迷信

又係果啲什麼陰陽人

驚西咩
無得住咪仲驚

約成班人上去打j 踩旺下個場囉

醫局街班道友同蝻仲恐怖過鬼啦
班撚樣沖過來打你空針仲慘過撞鬼

隻鬼幾慘
死咗之後仲要住係劏房入面

笑出嚟

傻啦

經紀只會幫買賣做查册
租盤係唔需要

冇問唔講，好似唔係違規

想地產佬提你唔好租

唔好話比佢知就冇事

不如直接開一樓一

有名你叫，地產狗

屌 地產狗就係咁撚狗㗎啦

個客要問
你唔問 佢都唔知情
但正常做法 係簽約個陣 有業主會想見租客
個時雙方在場問就最好

答下你
唔知情就可以唔講
但知道就一定要講

呢d 事未必會落landsearch
怕租到兇宅 最穩陣做法
查兇宅網+問管理署+問鄰居
利申：做過年幾狗

個經紀係要主動講係兇宅
如果唔係就係佢嘅責任

邊撚到會有鬼 有就約隻鬼 中午十二點係喺樓下大堂等
我就真係唔信啦

搵多幾個男人一齊住會好d

劏房入得晒你地3個人咩

搵律師打甩佢

我有間吉房，夾租的，有意留個tg

多得你班 ON 9 先咁多劏房

如果係凶宅唔係有規定一定要講?

創意台

希望幫到你。不過經紀知情不報,受唔受以上法律約束就唔知啦

貼個英女皇像係間房
再播god save the queen
唔得就貼毛澤東同播國歌
一定無野再敢搞

一係就分租出去 收返少少租冇咁傷
一係就賤少少 住多個月唔交租 等業主趕你個fd走或者可以傾得返啲啲按金

同層應該冇規定要講
就算樓上樓下佢都可以周圍走㗎啫

試下襯臨近萬聖節，開放俾想體驗真正鬼屋嘅人，收返少少入場費，盡量止蝕

唔夠陽氣，請一班連登巴打上去打丁旺旺佢

整個地主位 早晚樁香咪乜事都無

比你間屋佢住，你..就住果間啦

on9 租工廈 好過啦

租左個劏房叫朋友上去玩？

可以去EAA 搞搞 可能有得救

似唔似你個單位呀

樓主條link咪係蘋果
相信佢已經睇咗好多次
肯定到自己個層唔肯定邊個單位

好似行運超人咁開網吧？

咁姐係都無野可以搞

我上網見到啲人都係咁講

咁佢話佢唔知都吹佢唔脹

入面清一色男人 仲有兩個做緊功課